平時會唔會幫自己男/女朋友用口？

朋友都話無所謂 仲好正
情到濃時 應該個個都會
又幫到自己心愛的人 自己又可以舒服
何況自己另一半 都唔會介意啦

不過個人覺得 沖完涼梗係ok
未沖涼就...

gay

幫女呀屌

男男?

唔用囗唔正常？

我條女會幫我，但我唔幫佢

如果條女個閪好臭你奶唔奶

男上女下 對住個口係咁chok
理撚得佢

互含

最鍾意跪低幫女仔奶

正常情侶會乃屎眼，就算痾完爛屎都唔介意，這就是愛

條女吞埋仲正

奶前噴香水

會幫男友含

利申：本人非女